有數計：偏愛夜瞓人士智商較常人高

呢個世界其實可以簡單分為兩種人，一種係早瞓人，一種係夜瞓人；講緊嘅係一定要過咗凌晨一點先有睡意，早少少都瞓唔著會碌嚟碌去嘅朋友。夜瞓嘅人由細到大都會被人話，無他，我哋自細接受嘅訊息就係早睡早起身體好，夜瞓對身體唔好，尤其對個肝。不過夜瞓嘅朋友通常都一個好大嘅原因：「愈夜愈精神，做嘢效率比日頭要高。」原來根據美國一項調查研究，原來智商比較高嘅小朋友會偏向夜瞓，長大之後亦一直會鍾意夜瞓！因為夜晚對於呢群嚟講更有效率，頭腦會特別清晰；加上夜晚刻意用腦去思考，原來會訓練到腦袋愈嚟愈靈敏！

除咗夜瞓嘅人聰明啲之外，調查又發現另外兩種人都係智商偏向高嘅一群，第一就係鍾意講粗口嘅人！根據《Language Sciences》指出，原來偏好講粗口而且非常流暢者，代言腦入面嘅語言系統比較好，掌握詞彙能力高，智商亦一般較高！

另一種就係鍾意喺混亂環境下工作嘅人，根據研究指出，偏好喺混亂環境下仍然可以工作嘅人，比起要喺整齊環境下先工作到嘅人，更加具有創意及思考能力，解決問題能力亦比較高。